
                      El 3D es solo una excusa para volver a ver en el cine esta obra maestra. Han pasado 15 años y sigue luciendo espectacular. De las mejores películas que haya visto en mi vida.
        
            